有無人過左20歲後先鍾意睇書

細個唔鍾意睇
大左就幾好

有時睇下書 脱離下而家個香港都幾好

教科書

睇咩書先？

人天生係有求知慾
只係好多人俾考試制度搞到以為自己唔鍾意追求智識

有又點無又點

係 由其依家youtube FB 玩演算法 資訊極度單一 悶到癲 坦白講 連登都係真係 最後真係睇書仲開心

btw老師好少識教 學生搵唔到讀書個意義係乜 成日做埋d 消磨學生意志既野

早會廢up
罰抄
照書讀唔解釋
考試唔教你點拎分

其實係考你自修能力

大學畢業之後先開始睇書

totally agree

中學畢業之後先鐘意睇書
完全兩種心態黎

鍾意睇多圖嘅書 但書中自有黃金屋 只好強迫自己去睇多字嘅書 睇m個鐘得三十頁 好慢

我反而六年级就開始睇倪生啲小說。中二就開始睇金庸

级

30歲先睇書

反而我係細個無電腦,smartphone 成日坐圖書館

睇衛斯理啊，Q版特工之類，仲有d飛躍青春同夢想成真系列

係，主要係香港垃圾教育制度關係。

我翻工幾攰都堅持日日睇 覺得書本世界好寧靜愜意

相反
細個好鍾意睇
睇到唔願放低
而家迫都迫唔到自己集中

細過 漫畫，大d 小說 （黃易古龍魔戒個d 唔7係輕小說），再大d 沙士脾啦 ，李天命

唔係扮高級，係字多d可以睇耐d

以前細個追晒金庸衞斯理
大個左反而少左睇呢d書
次次都係睇工具書

娛樂至上